韓女堅稱曾與放蛇警性交 律政司改案情直指事態嚴重必跟進

韓國女子疑遭跨國集團販運來港賣淫案，其中一名認罪韓女爭議控方案情，在庭上堅稱曾與放蛇警員性交。法庭原定召開紐頓研訊，傳召證人了解案發經過，惟控辯雙方商議後，刪除案情中放蛇警員付錢後藉故叫韓女離開酒店房的情節，韓女終同意案情，判即時監禁6周。放蛇警最終毋須出庭作供，但控方表明事態嚴重，律政司「必定會跟進」。

律政司高級檢控官關百安今午甫開庭便表明，本案事態嚴重，律政司必定會跟進。控方案情本來指女被告Jungha Lee（34歲）向卧底偵緝警員邀約提供性服務後，但卧底警藉詞叫被告離開酒店房間。修訂版本則刪除了「藉詞叫被告離開」一句。

換言之，新版本案情沒交代由卧底警員支付肉金至被告離開酒店房期間，兩人之間發生過甚麼事。早前被告在庭上堅稱，曾與放蛇警談天、喝啤酒及性交，歷時一個多小時。

主任裁判官羅德泉澄清，法庭絕非要介入調查有爭議的事項，亦絕無職責調查所指稱的事件有否發生過，釐清案情只是作為定罪基礎。

女被告早前承認一項違反逗留條件罪，指她本月7日犯案。Lee今同意案情後定罪，求情指她在韓國任職化妝師，月入約兩萬港元，家庭有父母及一姊兩妹。被告知錯，希望獲輕判及盡快回家。裁判官判她即時監禁6周，與其他韓籍女被告判刑一樣。

修訂的案情指，警方接到線報，到位於將軍澳的香港九龍東智選假日酒店進行反賣淫行動。卧底警員透過社交媒體，成功聯絡一名男馬伕，要求提供性工作者，雙方同意肉金為4,000港元。案發當晚凌晨1時15分，馬伕陪同被告前往該酒店一間由卧底警員預訂的房間應約，卧底警員以預先作了記認的鈔票，付了4,000元給被告。

被告後來與馬伕離開酒店，至凌晨2時半，警方行動曝光，在紅磡都會海逸酒店找到並拘捕被告。被告警誡下否認指控，卧底警則認得被告是邀約提供性服務的人。另外，該4,000元預先標記現金在馬伕身上尋回。

警犬

睇黎又要俾安家費

成＄4000

又要籌錢

咁好賺

黑警

你地冇插錯

34歲要4000蚊

4000蚊過夜 ？

大陸雞比人捉左洗唔洗坐？

呀sir造愛唔駛你教!

大陸班雞違反逗留條件都係逐出境，韓雞要坐監

阿Sir叫霸王雞使你教
豹子頭徐錦江：「叫完雞唔畀錢就唔算嫖。」

猶太人咩都做得出

send段新聞俾韓國人話佢地同鄉俾人恰唔知會點呢

呀sir叫雞唔洗你教

搵兩皮都要做雞

no no no
係「玩完佢唔俾錢就唔算賣」

咩水平

香港食韓妹平均要幾錢